係喇170萬好威威喇，咁定得死線未？

個個post喺度打飛機
我地贏左乜呀？乜林鄭撤回嗱？成立左獨立調查委員會？定係放哂被捕人士？仲俾埋雙普選我地？
點解我唔知嘅？

大家仲記唔記得勝利方程式呀？
係呀170萬人好勁好多民意好犀利威撚哂

咁而家定得死線未呀？

勿忘初衷
我地要贏
要有成果

[830死線] 全民勇武，正式啟動！

推

咪講左831

定831為死線，大家覺得點？

831係民陣定
但佢地唔係大台

咁大家係咪認同831先？

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

定死線

定死線？好想場運動快d玩完呀？
十一後再上黎問啦

已善用起底功能

你可以選擇繼續幫手形象工程做和理非
但唔好阻住其他兄弟爬山
大家各自努力

再推

太遲啦
呢個禮拜內
22/8？
但23/8 人鏈日
８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

定24/8？
但24/8星期六
定26/8？

唔回應
831再上街？

屌你老母和平和平
和平左遊行左啦 無rb無衝擊 得到啲咩啊
見到啲打飛機post就火
幾時麻包袋黑警全家啊

831太遲

香港人唔駛急

死線已定!!!

agger

其實冇得等
而家係想set死線
唔係立即勇武

Push

再推呀

push

再自推

Push x 2

Push x 3

Push x 4

Push x 5